[厲害了] 人民日報展示解放軍用有連肉眼都睇唔到嘅隱形直升機！

痴撚線，架直升機可以完全隱形，憑空出現
美軍技術真係差成一百年
而家就算打熱戰都唔使驚了
(留意兩棲戰機上方)

贏喇贏喇

美國想開戰？
搬起石頭砸自己對腳啦

2008年北京奧運啲煙花都係CG做出嚟

閃電高達

直頭瞬間移動啦

Hyper jump

我係中國人啊hi！

可以吹大啲話係空間跳躍
侵一定嚇到瀨屎

美國連基本星戰技術都做唔到
大豆侵學咩人講成立星際戰隊

假片嚟美軍冇咁勁，唔會夠中國打

J到出血

贏啦贏啦

傳送門

真。隱形直升機

侵仲串串貢，睇住嚟啦
一陣嚇到大庭廣眾瀨屎唔好喊

拎上國會R國防預算

果時連蘋果日報都附送中國加油貼紙。（有買

量子化
不過比起剎那更強既係，可以按自己意思啟動
習大大已經成功培養出地球第一個純種變革者
統一銀河系簡直係指日可待

好奇呢班人去晒邊

隱形直升機...不得了

喺大陸游緊水

Checkmate

好痛呀隻腳！

厲害厲害

trans am量子化

實情係

點解可以造假造得咁誇張

即刻念起Star Wars

似係空間跳躍，無聲無息出現係美國領土，今次侵侵都無得打，快啲對美國宣戰

佢呢D唔係隱形喎
係曲速引擎喎

Jo mud 9

就係香討而家班藍屍廢中

聞西研究產品

好撚尷尬
見到都起起地雞皮

小和尚出動

之前見有人改左Xitler版

永續BIN

原諒人民日報啦
有精神病佢都唔想嘅

不得了

推民族自強 香港獨立

改圖？

俾外國手足圍插緊

cls邊估到假到咁嘅片會俾官方po出嚟 仲要唔笑嗰下先勁

跳幾個光年

乜料呀？

支國贏硬，快啲開打

爆咗當然見唔到啦！
飛到一萬呎高空爆咗

其實就算真係有 用紅外線咪得

正到喊
第一次覺得自己係中國人

留名，炒車

teleport

係咪大陸啲霧霾勁得濟咋

國家牛逼了

TRANS AM

用咗trans AM
你地識唔識架？

強國
咁會唔會聽到伏伏伏？

果然厲害
條片咁暢順

國王的新直升機

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!

仲銀河系，我習大大已經plan緊征服埋隔離既仙女座星系

光學隱形咁勁

認真撚
如果佢想P走直昇機嘅話
即係佢嘅19水上機要用直昇機拖住先起到飛？

美軍尿褲子了

我國首次展示穿越蟲洞驚世技術，全球嘩然

當年高登好多呢啲雞蟲 70、80後

驚到瀨屎啦

Jumper

中国版嘅費城實驗

國王的新機

空間技術

teleportation

空間跳躍我国勃起了

光學迷彩直升機厲害了，我的國

摺被軍又然

空間摺疊

扭曲空間技術

犀利啊

想知+1

幻影坦克D FD黎
呃我唔到既

厲害了我的腳

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

停5秒咋喎

出現得仲順過平時PowerPoint 啲effect

好哋有link點解唔share反而整張gif出嚟？

多啦a夢

呢張圖真係好撚cute

唔知聲有冇得隱形

伏伏伏伏伏

移晒民去加拿大澳洲呱

原本用直升機吊起部飛機
跟住想p走部直升機點知p成咁

“This amazing vehicle remember me old days spending time on FLIGHT SIMULATORS. “

Wakaka

好想嘔

原來摺被係練空間褶疊
個空間俾佢褶到起晒角

叫美國.gun

從摺被領悟出空間摺疊。
苦練幾十年摺被係有原因既，我太短視了

冇得抵賴啦

我屌！光學迷彩實現啦

無人睇過就出街？

其實水上機容易起飛過「陸地機」

4-5秒左右果陣好似有道力拉起左架機咁

老美都未有呢款隱形直升機

Inspired by quilt

哇贏硬啦

仲勁過紅色警戒啲幻影坦克人地都要變樹

繼國際換日線後 強國又一暗黑兵器

迅間轉移！！！！！

fallout故仔
中國隱形技術比美國強
美國輕敵以為核彈射唔到去本土

逐秒去睇條片其實0:04已經露出咗

幻影膠粒塗層

一開始背景嘅山已經奇怪

提早露出左1秒嘅隱形直升機

咁大個國家係咪剪片人才都冇

睇過覺得冇問題
偉大嘅中国就是有隱形戰機！

絶世兵器

人地係安裝咗空間扭曲裝置落架直升機到

習大大先係第一個純種變革者，揸緊部機嗰個係第二個

蟲洞

賽格電子市場RMB85老翻Photo shop

hyper space engine

美國又輸了

Antman

身為中国人 非常自豪

會唔會自己友都搵唔番架野

???

一樣有聲 但睇唔到

黑科技

link?when was the post made

光學迷彩💪🏻

你究竟想講咩？

柒唔柒得過你

隱形咪又係比雷達detect倒

幻影坦克定超時空傳送儀比支那間諜偷咗